樓下D看更都講撚曬蝗語

之前明明仲係D講緊廣東話嘅廢佬做更 你老母啱啱落街就聽撚到一個男看更看更對住個女看更講蝗語 仲要個女看更都講埋蝗語 死蝗蟲已經入侵到香港咁樣嘅程度 香港仲有無希望啊

投訴佢夜晚訓教

D看更由其係夜晚 個個都係睇手機 屌佢老母請返黎hea 保安果然係份比廢人返嘅閪工

蝗蟲

看更好似俾人周到瞓覺就gg

撇除佢係蝗國人呢樣野嘅話，咁其實眼訓都好正常姐